有冇巴打屋企冇裝電話？

聽講已經唔興

無電話
無電視機

真係無 就算有都唔會有人打來

mo

大把廣告電話

冇裝啊，完全冇影響

老母唔肯唔要屋企電話，每個月嘥幾廿蚊定成一嚿水
但十年都唔響一次

無電話 有手機點解要電話

冇裝好耐

廢老先裝

自從屋企個個人都有手提電話，加上嗰年屋企成日俾人打嚟玩電話之後就cut咗冇再用

老母死都唔肯cut,話有急事又冇我地手提唔知點算

cut左固網

老母都唔肯

無

屋企冇左固網電話好耐